有無人覺得香港買書真係好撚貴

之前係大陸機場既書店入面買本「盜墓筆記」 先45蚊人仔

係香港買要成百鳩幾蚊
拎上手睇一睇 咁撚薄既
原來係一開二 屌你姐係二百幾蚊

有大陸襯住姐 但大陸都開始貴了

今日apm有賣書，行過去睇下
屌你本本都過百

唔覺

唔覺，買熱門漫畫都係正常價

貴好多 而家寧願去博客來買 出面買130既書 博客來賣平一半 計埋運費都仲平好多

在台灣買開 香港只買網絡小說 支持本地年輕一代作家

旺角樓上書店買

盜墓筆記起點既書，點解唔用app睇要買實書咁唔環保？

因為我係污染環境急先鋒

你估本本書都大陸有得買咩

平時有買開翻譯小說同漫畫睇,漫畫咁多年都仲係keep住20-30蚊既價錢 幾抵,小說就又薄又貴,不過都明既,而家少左咁多人買實體書,係幾難做落去既

你去外國書局望下先啦
同力陸比

細個買撚人王 10蚊本

強國書內容，總會有刪節位，以符合國情。

大陸人賺好少咋，人均都賺唔過萬

香港版見到個包裝就知貴

淘寶買好過 平過哂香港

比下有贏國, 比上有歐美, 香港居中

自從博客來寄香港，無係香港買過
香港平均貴人地30-50%

日本買書都好平 又印得靚
去親都買幾本慢慢睇

真係留返啲錢食百里香好過啦

睇得多殘體字，驗眼d錢都係番到